玄學家李居明上載短片分享「口罩加持法」：結劍指手印發揮最大功效！

入嚟睇車厘龜 快啲補圖

屌原來有

誅邪

火影個結印會唔會都有用

抗疫大師

痴孖筋

裂

一個神棍用玄學角度叫人戴口罩on9啲吖
定一個醫生用醫學角度叫人唔好戴口罩on9啲呢[/quote]

一個神棍用玄學角度叫人戴口罩on9啲吖
定一個醫生用醫學角度叫人唔好戴口罩on9啲呢

當佢個方法係得，都要施咒人有法先成事，普通人劃出黎，同劃空氣有咩分別

笑死人咩

以前細個睇孔雀王，記得哂D手印
原來我都係大師

即刻結返個手印先

放道符入口罩作加持

以為係搞笑, 原來佢認真, 真係cls

義和拳咩 , 害撚死人呀死神棍

我駛唔駛un下un下咁講？？

點解唔係排列在前個列字而係裂開個裂？

Btw，笑到收唔到聲

收皮啦神棍
我結開呢組印, 愛滋伊波拉都防到呀

可能人哋道符係用鄺sir啲納米布造

用米粉做

至少佢叫你戴返個口罩
柒婆直頭叫你咪撚戴

陣裂, 定陣列?

玄學界加藤鷹

最少佢個前後上下係岩
叻過好多高官啦

對住自己塊面結咪得，口罩都慳返

呢啲神棍一日唔撚死, 都有機會搞到世界大亂

最左邊果個呢？

喺個口罩上面加多層防護啫
又唔係蒸口罩
ok啦都係求信心啫

☝🏻✋🏻

想問扑野前對住個西做有無效

果然作得粵劇特朗普, 常人係無法參透佢嘅思維

最多on9
佢都係鼓勵緊人做岩既事（帶口罩）

國家將亡 必有妖孽

病毒都擋到，你D精蟲算D咩，以後結印唔使結紮了

中二病咁款

one off道具, buff乜鬼
buff個人㗎嘛

假就係假 , 唔戴嘅唔會因加持左就去戴

2020仲玩啲咁嘅嘢

中醫，玄學真係智商檢驗

信都on9

呢位大師同大部分大師一樣，2018年預測2019年係太平盛世，非常之好。大家仲信佢？

黃絲嚟 想整死廢老on9藍絲

臨兵鬥者皆陣列在前

念力抗疫

六甲秘呪は『抱朴子』内篇第四「登渉篇」に晋の葛洪が「臨・兵・闘・者・皆・陣・烈・在・前」と唱えたとある。

日本での九字作法は、独股印を結んで口で「臨」と唱え、順次に大金剛輪印、外獅子印、内獅子印、外縛印、内縛印、智拳印、日輪印、宝瓶印（別称：隠形印）を結び、「臨・兵・闘・者・皆・陣・烈・在・前」を唱える。次に刀印を結んで四縦五横の格子状に線を空中に書く。

前方個前 前後個前 嗰句真係廢撚到喊

原諒我當天不懂得珍惜

起碼都呼籲人帶口罩 學返一招半式都無壞

Source

邊套？

CLS

隨你

有無人對中華文化已經完成免疫左？

中華文化一日不除，香港都係無運行。

加持個肺會唔會有用啲

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

應該係少年陰陽師

On9無藥醫

日本文化嚟喎

仲話係大師，有乜可能係「裂」

屌你

日本仔抄左漢唐中華文代

本來係道家嘢

咪玩，本來係印度嘅，成套手印係密法，道家抄尻左

而唐密正統係日本度，唐密唔係日本抄中國，係唐密係中國俾人滅佛，正統果批人去左日本

why not both

睇到個裂字，即刻諗 唔通我文化太差，

全句變咗無意思

屌 依d仆街搵好撚多錢個到先搞笑

一個用自己專業黎維穩既人
唔可以用on9黎形容
所以講on9李居明係on9啲
而呢位司徒永康
就連人都不如只係畜牲
仲要係為自己利益而坑害市民既賤畜

屌9佢啦 點解香港仲會有哩種神棍

後者

火影结個手印仲靈啦

個主持都忍唔住笑

兩個都有帶口罩, 唔怕病毒

寶瓶印先有威力law

你睇吓佢
On9度仲係寫武漢肺炎
明明權威機構CHO已經改咗名架啦

財神在心一生好運日日有福蔭

玄學家用佢本身的「專業」知識，係加強口罩的防毒能力，最少唔會害到人

重可以講咩好？ 屌你老母死老千

結個亥黎睇下